開左個ig比大家盡訴心中情

最近發生嘅事真係好多 驚大家心情覆雜
可能作用唔大 但小弟開左個 唉知 比大家發洩
一齊分擔 大家齊上齊落 唔開心要講
開心更加要講 咩都講得 屌爆啲藍屍都得
身份絕對保密
巴絲都幫手些牙下

P牌第一次出po
有怪莫怪
希望大佬們指點下迷津

光復香港 時代革命